兩登膠人大對決，邊邊膠d?

連登代表：關羽雲長 貓sir 肥絲大隻 老納
高登代表：成個高登都係on膠仔